除左辛迪卡蘇拿，仲有冇人出名會比賽時逆足開死球?

冇聽過
btw 好想睇下有人比賽時逆足射12碼，呢樣野好似連巴神都唔敢

我用第3隻腳黎射

表演下

最強9號半右腳射12碼
救出

咁你要犧牲下你既菊花

Totti

卡蘇拿仲用左腳射罰球

Son ?
踢利華古信嗰陣 好似連fifa都搞唔清佢左腳定右腳

馬田斯之後有冇俾領隊同隊友屌
見佢球波完全冇力

Nigga丹比利

當佢用右腳嗰陣 你會估佢左腳先係逆足
但見到佢佢用左腳嘅時候 你又會以為佢右腳先係冇咁純熟嗰隻

但通常會睇到佢慣性控波，推波，護波都係左腳

科蘭

唔知算唔算出名

港超流浪鄭兆均會用晒左右腳黎開角球

盧琳

舊時kkp都係

咁佢射波的確見到佢左右都得，就好似迪布尼咁

卡蘇拿係連斬波，控波，甚至角球罰球都可以左右腳，真心犀利

前足定後足

卡蘇拿係雙槍到根本冇逆足

Ryan Kent

柏度好似兩隻腳都會開罰球

雙槍真係好撚正
利申:左腳生鏽

大衛雷斯

芬倫左右腳都好好，但冇射罰球

dembele 帶波就多D左腳，但角球就左右腳，傳中都係左右腳，而且真係睇唔到分別

Sneijder

睇親都覺得好笑

雙槍多數好廢

55

意甲有個唔記得邊隊既 同一場波左右腳射罰球入哂

的波都的唔掂 逆乜鳩足呀 斬曬兩隻腳佢啦

叫simone verdi

Kent

乜嘢逆足開死球
仲以為想問有無人用腳面片過去開
點知講緊左右腳都開到
咁有乜撚好討論

可惜兩隻腳都跛既

逆足都唔識仲要咁惡

你真係好撚乞人憎

柏度

鄭展龍

布林美

紐卡素 Matt Ritchie

忠言逆耳

收皮啦香港波

其實有咩球員真係左右開弓？(兩隻腳同樣純屬程度)
Fifa果d肯定信唔撚過

一隻咋

Kane連人地逆足都用得埋，呢d先叫世界級

沙皇同希比

James?

逆足12碼真係幾勇
不過未見過

O. Dembele

佢開角球用右腳
唔信可以睇番

一個尼維特就收你皮

雙槍其實天生定練返黎

潘耀焯

Son in Fifa 15

Son in Fifa 16

其實唔知佢咩腳 身十二碼同開角球唔同

羅港威天生係右腳
但係佢練左腳練到變咗用左腳踢波
反而右腳相對上少用
個個都以為佢係左腳球員
咁樣算唔算

[pink]不過依家變咗隱形戰機 左右腳都無影 [/pink

拖舟試過左腳開角球

以前尼維特

小朋友未打過winng？
逆足精度都唔識

均仔（流浪）

卡索拉

你中文廢到咁
知唔知多數依個詞語點解

其實如果個球員廢
唔會比人叫雙槍
無咁上下實力做唔到
識波之人就知雙槍幾撚好j
好洗好用，又難mark

唔知有無離題

其實伊禾比落場果時都係

會唔帶個腦踢腦

平時正正常常嫁喎

耳和鼻

雖然唔係死球
不過當佢用右腳嗰陣 你會估佢左腳先係常用腳
但見到佢佢用左腳嘅時候 你又會以為佢右腳先係純熟D嗰隻

布林美右腳射十二碼 左腳射罰球

賴羅球

佢平時都係弱智

我到依家都唔知柏度邊隻先係慣用腳

如果左右腳都勁嘅打翼真係好有著數
琴晚列貝利已經show咗比大家睇

Jaroslav Plašil

以前路易斯加西亞都係唔知左腳定右腳

上面講個堆有部份例如迪布尼根本就唔算雙槍
呢類球員左右腳都入到波
但個姿勢一睇就知係右腳底

卡蘇拿 柏度
呢啲連帶波都用左右腳既球員先真正既雙槍

大力神呢？

利申冇睇開

竟然冇人提馬甸尼

迪布尼隻左腳都勁過7成英超球員隻慣用腳啦

O. 丹比利Fifa 18設定佢係左腳但係5星逆足
btw 我熱用拉美拿+50M買到佢

跟住Skill move都5星

希比都係雙槍帶波
不過唔到佢開罰球角球

希比玩短傳 斬波成日都覺得佢唔夠力

佢隻weak foot 係勁
但係真正雙槍根本無weak foot

睇返fm,dembele左腳係20，右腳係19，但我認為兩隻都20

柏度，雙槍

尼維特係我暫時睇過最勁
左右腳都澎澎聲

咪屈

唔通你當佢亞冠入果球係死球？

尼維特
朗拿度（後期）
史尼達

國米佩列錫?

博洛尼亞 Verdi 今季同一場入左兩球罰球 一球左腳 一球右腳

當年巴西國家隊有一課係練weak foot但唯獨是大哨唔洗練因為領隊唔知邊隻先係佢既weak foot

佢係熱狗都間唔中左腳斬角球
但都睇得出佢右腳明顯>左腳
卡蘇拿我真係分唔到

馬甸尼

艾沙雲

無記錯好似見過左腳勁射

你睇咁後先有nedved，你就知上面班人係廿歲都未夠

國米perisic
一直以為佢係左腳
但fifa話佢係右腳